W aplikacji zostały wykorzystane:
    JQuery      http://jquery.com/
    JQueryUI    http://jqueryui.com/
    Bootstrap   http://getbootstrap.com/
    RequireJS   http://requirejs.org/
    Underscore  http://underscorejs.org/
    Ace         http://ace.c9.io/
    Jison       http://zaach.github.io/jison/

Tworzenie zminifikowanej wersji aplikacji wymaga wykonania dwóch komend w głównym katalogu:
    node tools/r.js -o tools/build.js
    node tools/copy_files.js